屌你老母優品360

諗住買Chips Ahoy!

見你個包裝，以為係Chips Ahoy多啲Chips咁解
屌你老母你賣乜撚野

竟然被騙

大陸野

入支那超級市場買野
預左架啦你

馬拉野？

係咪Mondelēz International出品?
Chips Ahoy都係同公司出

你自己on9

自己戇鳩唔撚睇清楚就話俾人呃

on9架你, 間野賣埋啲巴基斯坦, 菲律賓水貨, 狗都唔屌啦！

衰啲講句，優品360、名創優品呢啲入咗去點俾人呃都唔抵可憐

Chips Ahoy係
Mondelez Hong Kong Ltd

Chips More係
Mondelēz International

是否一樣？定係抄？

屌你老母 你終於講野有point

毒果表示佢老闆係物業投資者林子峰喎
睇佢成日炒來炒去
點睇佢都似地道香港人而唔係支人

水貨，同一款餅，不過唔同產地可能唔同味

你老母俾狗屌